我宣布美孚新邨係全香港最少垃圾蟲既屋邨

居民都好有公德心，唔會隨地揼垃圾同高空擲物

私樓黎
杏花邨都成日比人以為係公屋

好乾淨條邨

關私唔私樓事?

樓主自己話「屋邨」